BREAKING : Multiple victims reported Phoenix shooting

BREAKING : Multiple victims reported following Phoenix shooting

為禁槍做news

想禁槍？殺光民主黨再討論